七師弟天仁都返黎啦

左閱文，右易鑫，雷蛇在腰間，眾安在心口，頭戴100毛，手執天仁茗茶，去睇平安好醫生

爭雷蛇同易鑫咋！